毓民金句，好嘢！

莊子: 沒有毓民，我甚麼也不是